依加d大學生考試衰左瀨老師

岩岩搭巴士，聽到有個大學生講電話（從佢口中聽到）

大學生：

：（無關痛癢既事省略）.. 嘩，我覺得真係好唔公平囉，有冇可能你考卷一個陣唔提我地仲有5分鐘架，佢擺明就故意唔提啦，真係好唔公平囉。仲有呀，佢比d指示好唔清楚囉，d英文唔咸唔淡咁，我係西人學生實比佢玩死。最慘係，佢考試模式居然冇講過囉，玩野咩。

佢有d邏輯都好好笑

：中六？中六好細個姐，仲係細路仔，year 1? 咁好大個啦 ，成熟過我

咁大個人 指示唔清楚咪再問，5唔5分鐘自己睇時啦，當然你可以話提醒係佢既職責，但係唔係考得差既理由

如果個老師早d提醒我 仲有5分鐘，我咪拎到A囉

唔岩咩

有時懶神秘唔講模式係麻煩 上堂唔明咪落堂排隊問 指示唔洗講科科差唔多 不過時間就。。。通常有個鐘 自幾耐唔耐執生啦

都唔知有咩好瀨

香港試英文一向都係唔鹹唔淡，出題仲要好唔straight forward
實際上唔止係d鬼仔學生，出去浸過鹹水浸得耐既都俾佢玩死

仲有，明明同佢條題目個case冇直接關係既 point 係 Marking Scheme
上面都可以有分，你話點搞好? 學番HKCEE咁玩大包圍?

不過5分鐘個d原意係用黎提你check下有冇寫錯/唔記得寫名
冇提係擺到明發緊夢唔記得

利申:
前日先考完試

好懷疑樓主講果兩個女仔同我考同一科
有無聽到佢地對話係講考日文？